# Tekoa Kuery

Valorização da cultura Guarani através dos trabalhos artesanais das comunidades no litoral paulista.

## Contexto
...

## Objetivos
...

## Soluções tecnológicas
...

* Calculadora do preço justo;
* Loja virtual;
* Sistema de gerenciamento de conteúdos.

## Grupo de apoio
...

## Dúvidas ou sugestões
...

## Documentação
...
